劉頴匡：泛民辭得太遲惹人笑柄 但有做比無做好

泛民及本土抗爭派於立法會年度開始前曾就是否留任立一事意見分歧。本土抗爭派認為民主陣營議員應「拒絕委任」；而泛民議員則認為應該堅持議會戰線。經過參考民調後決定留守議會的十九位泛民議員，近日因四名議員被褫奪議員資格而集體辭去議席。

本土抗爭派的劉頴匡認為非法延任議會、政權的不合理DQ已非新鮮事，若然是要以總辭去表態、體現齊上齊落，那一早便應該集體總辭。他又指縱然辭職來得太遲，但亦較繼續留任議會好；藉著這個機會，希望民主派能感受到本土派一直所受到的打壓，未來應共同探討如何在議會外推動抗爭。

#泛民總辭 #立法會 #民主派 #劉頴匡 #本土抗爭派

推

冇錯 泛民既做法係唔完美 但屌完後麻煩槍口一致對外

蟲太: too late 不了

岩

唔完美可接受要改善

泛民今次係狗屎撞馬棍

對方無啦啦送粒核彈將總辭威力加倍

呢樣真
連登仔永遠屌完呢個屌下個
但諗過自己入都入唔到
收下把口掉返轉槍頭啦
大渣軍咩

就係對方DQ你 先有咁多國際關注

問VL：

「本土派」系 民主派 入面屬於敏感詞

所以要避禕改成「本土抗爭派」

佢不嬲都用「本土派」架wor
本土抗爭派係報導者寫嚟將「本土派」同「抗爭派」合稱？

松太係真正堅守議會戰線從一而終既泛民
泛民說好的議會聲音呢，而家得返松太一個發聲

我答緊傳媒都係話我係本土派的...

我打錯咗已改返🙏

Sorry
唔係有做比冇做好

係接受完非法委任
得返辭職呢條路挽留已經係零既民望

唔駛以為可以洗底洗白
屌你老母閪

係我手快嘅錯

諗起蘋果都係話梁天琦係抗爭派

我覺得早幾日facebook有人估得啱
dq會比人追番錢先係總辭既真正原因
如果唔會追番錢
成班泛民應該仲繼續做緊立法會議員
仲講緊寸土必爭
留到最後一刻,最後一席都唔走

少年你太年輕了
只係無可奈可
美國政局已變 後台無助力
有得揀既話 打死都會拖